有圖 環保撚竟然無用環保餐具食野

唔好同我講支竹籤可以重用

支足籤插左入隻海龜個鼻點算

好心就除左一日三餐就咪食埋晒d無謂野啦，咁好唔環保囉，又唔係為左生存

應該學印度人咁，冇餐具

或者用自備筷子代替竹籖

腸一向唔係用竹籤架咩

飲汽水夠一向用飲筒

屌 叫人點駁

竹

走埋枝竹先好post啦

環保撚應該一日一餐素食好喇
足以維生

應該成條含住走人

等等我話緊個環保撚係咪跛左個腦普通野當新奇野姐

留名睇豬肌巴反駁

食腸關膠兜咩事

呢D 加工嘢製造過程, 不知幾咁污染.
點解還掂都係食肉, 點解唔直接食肉檔嗰D 肉.

我豬肌自膠左睇唔清係司華力場以為係廚師腸，萬分抱歉

環保撚應該自備鐵籤

塑膠飲管替代品：

不入十大：
第十二位：唔用飲管
第十一位：可重用飲管（例如不銹鋼，玻璃，矽膠，竹）

十大塑膠飲管替代品：
第十位：粟米塑膠飲管（PLA生物塑膠）
第九位：牛油果果核 / 甘蔗渣纖維塑膠飲管 （PLA生物塑膠）
第八位：糖和植物油發酵製成的 PHA 生物塑膠飲管
第七位：紙飲管
第六位：植物莖部（例：小麥莖，木瓜葉莖，通心菜）
第五位：糖飲管
第四位：餅乾飲管
第三位：意粉飲管
第二位：大米木薯飲管
第一位：海藻飲管

佢應該俾番支竹簽間舖
然後追問佢會唔會用番